[認真post]今日嘅發生我認為用呢個名去叫係最恰當

紫荊花革命

或者有冇更好提議#adore
另外唔知有冇開過post檢討過今日有咩可以做得更好？定唔應該係post討論？

叫警犬暴動啦

陳同佳之亂

香港64慘劇

唔用洋紫荊係因為已淪為中国地方?

都無成果革乜撚野命
咁早出黎爭命名權
翻出去金鐘幫拖啦

啱啱係夏慤道留到真係頂唔順先走
對唔住…

退到中環

反正中國同特區既 官方文件 官方解說 都用 紫荊花
何時何地見到 紫荊花 三個字都聯想起呢場革命

洋紫荊之役
己亥之役
同佳之禍

啱先我都係嗰邊
咩都做唔到 夏慤道含撚哂咁濟

做門面嘢做乜

我係由龍匯道最出嘅防線一直退到夏慤道守左好耐先退到近中環

sorry